{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017159?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 솜사탕펜션(오션월드인근,케이블카) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 人数の追加がある場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合も入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室を禁止しています。 入室、退室時間を遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して客室に持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与えかねない行動は慎まなければなりません。 予約でバーベキューを利用する際、個別バーベキューと電気グリルが利用でき、炭とグリルを購入することもできます。 炭火は午後5時から8時まで使用可能で、利用後はテラスに置いてペンション番人を呼ぶ必要があります。 綿菓子ペンションはすべての客室で無線Wi-Fiを提供しており、プールは6月23日から9月25日までご利用いただけます。 プールの大きさは10m*4mで水深は1.2mです。 バーベキュー場もあり、いくつかの価格オプションがあります。 カフェでは飲み物やブランチを楽しむことができ、無料のコーヒーも提供されます。 カップルプロポーズやイベントをご希望の場合は、少なくとも7日前に事前に連絡して相談して申請してください。 カフェテリアには基本的な調味料が完備されており、常備薬も提供されています。 駐車スペースが利用でき、様々な活動やイベントも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合も入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月23日から9月25日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズや水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは10m*4mで水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "予約でバーベキューを利用する際、個別バーベキューと電気グリルが利用でき、炭とグリルを購入することもできます。炭火は午後5時から8時まで使用可能で、利用後はテラスに置いてペンション番人を呼ぶ必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "綿菓子ペンションはすべての客室で無線Wi-Fiを提供しており、プールは6月23日から9月25日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "カフェでは飲み物やブランチを楽しむことができ、無料のコーヒーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "イベントやプロポーズの申請は可能ですか？",
            "answer": "カップルプロポーズやイベントをご希望の場合は、少なくとも7日前に事前に連絡して相談して申請してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースが利用でき、様々な活動やイベントも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 540
    }
}